自家品牌T shirt 想搵人玩

話說我上個月買左d機去整T shirt 比屋企人著
咁下一步就係睇下有冇機會用黎賺下錢
sources. costing marketing 機 地位我全部都有
但發覺自己完全無藝術天份..比d fd彈到飛起 所以想搵個fd一齊玩
有興留個聯絡,亦想認真討論到底潮流興d乜!

是咁的 我搞左個時裝品牌

前車可鑑

一齊傾下～

我整果d仲差lol
洗濕左頭，頂硬上整
係檔野breakeven未

巴打你係印字定印圖案？

字加圖

Tg me

香港整牌子你要好賣根本唔關你件衫用咩料同件衫個款事
你只係要人脈網絡

全世界都係其實
根本識人就得

Bees

id?

U give me

想自己印來著，可以嗎?

少量可以呀 你比圖我照印 tg moonmoonba

呢間野係咪汁撚左

咩機，織布機？
衣車，定印刷機？

印刷